好多人以為有錢，有好職業就有用，有女

以為投資股票，滾到幾百萬就有女
以為努力讀書，做到專業人仕就有女
以為每個月比千幾蚊去健身室，練到大隻就有女
我想話你地聽，想同身高16x cm既矮男講，你地做咁多野都無用，做咁多野，都不如乜都唔做既高大男
世界係咁唔公平架啦，你地只能屈服

樓主170窮撚無工番但最近溝到女

你的樣子....